# **Seance 3**

Seance a la maison sur la grosse machine,d'abord essayer la matin d'utiliser GNS3 de maniere normal, puis changement de plan a midi je passe sur l'utilisation de la version web qui fonctionne parfaitement, sauf que j'ai passé l'aprem a comprendre comment crée une nouvelle instance de forti tout ca pour au final qu'elle ne puisse pas demarrer a cause d'une erreur inconnue.
